有冇人同我一樣罷撚左

非吹水，唔係睇到開槍片個心真係好唔舒服我都唔會罷
屌你老母重有心情開會？

我 返公司拎野走 罷到佢有交理交代

已罷，仲返緊工話為搵食果班，自己問心，黎緊幾十年自己良心過唔過意得去

睇完仲點有心情返工

罷咗好耐

老老實實本身我都唔係咁熱衷嘅人今朝睇到開槍片開完槍條友好似死咗嘅公仔咁畀人搬嚟搬去一啲反應都冇
我*你老母睇過嘅人正常人點可以扮冇事返去開會做嘢

嗰啲人唔會良心過意唔去因為嗰啲係社會最撚低層嘅廢物做咗咁多年嘢年佢佢請幾日假都話手停口停嗰啲廢物其實冇咩價值

我都出咗門但係真係一嚟塞二來個人個心睇到好唔舒服
香港咁細 隔離打到7彩 你可以安坐公司？

擺左

罷

我都係但依家非勇武除佐留起屋企share news有咩可以做黑衫落街遊蕩等佢覺得度度都係示威者

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

我今日真係唔理你都只係公司唔使你返定係你自己罷工
總之你冇返就得

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！